連仔 脆求del post!!!

炒車啲人仲係咁推
都話係假 炒車啊

推

立法會警犬放催淚彈個段係假 講多次!!! 假!!!

多謝連仔